有冇Now / cable plan

要幫屋企做思想教育

Now / cable
睇下有咩plan 揀，但一定要有新聞台

Now 新聞台其實係免費

有冇舊電話，買條線，長期 HDMI 播出電視頂住先

原來係咁

如果有d plan 有其他野睇，連埋新聞台就好

[quote]
有唔明都可以入TG谷問我